{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010055",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "그리고숲"
    },
    "text": "森は小さな憩いの場として絵を学び楽しむことができる場所です。 年を取っても子供たちと一緒に絵を描くことができ、絵を描くことは芸術的感覚を目覚めさせる良い方法です。 森で絵を描き始めると、自分だけのための時間と芸術的な価値を感じることができます。 また、森には緑と魚が一緒にいて、ここで癒しをもっと楽しめます。 絵を描くことと一緒に素敵な趣味生活を楽しんでみてください。 さらに驚くべきことは、森で行われるさまざまなワンデークラスです。 水彩画、バックドロップ、アクリル画、旅行ドローイングなど多様な種類のワンデークラスを提供しています。 それぞれのクラスは50,000ウォンで行われ、詳しい情報は別途ご案内できます。 森は4、7号線総神大入口駅の14番出口から出て徒歩約7分の距離に位置しております。 季節や天気に関係なく、いつでも森に訪れ、絵を学びヒーリングしてください！ これからも多くの方々が森で絵を描いて癒される時間をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "森はどんな場所ですか？",
            "answer": "森は小さな憩いの場として絵を学び楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "森で何をすることができますか？",
            "answer": "森で絵を描くことができます。"
        },
        {
            "question": "森で絵を描くことはなぜ良いですか？",
            "answer": "絵を描くことは芸術的感覚を目覚めさせる良い方法です。"
        },
        {
            "question": "森にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "森には緑と魚が一緒にいて、ここで癒しをもっと楽しめます。"
        },
        {
            "question": "森で行われるワンデークラスはありますか？",
            "answer": "はい、森で水彩画、バックドロップ、アクリル画、旅行ドローイングなど多様な種類のワンデークラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの費用はいくらですか？",
            "answer": "それぞれのクラスは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "森へのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "森は4、7号線総神大入口駅の14番出口から出て徒歩約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "森への訪れのヒントはありますか？",
            "answer": "季節や天気に関係なく、いつでも森に訪れ、絵を学びヒーリングしてください！"
        },
        {
            "question": "森で絵を描くことで得られることは何ですか？",
            "answer": "絵を描くことと一緒に素敵な趣味生活を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "森で絵を描くことをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "多くの方々が森で絵を描いて癒される時間をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 354
    }
}